有冇人真係試過向仆街ex報復？

我冇
但想知有冇人有 做左d咩

屌咗佢條仔

同佢現任講佢三穴比我開發晒

發夢殺左佢 ...

用咁多時間去報復一個人似係報復緊自已多d

痴線啦，一定有真感情，你完場講乜都得

分左手，佢搵返我，話掛住我
之後約左出黎，中出之後唔理佢

lm

閃卡流出

你都未報

符合ID

等佢自己俾天收

用青春黎報復，受害人根本係自己